一個人毒到可以做D咩？

試過一個人睇 演唱會 睇戲 BBQ 食自助餐

睇戲就冇所謂啦

其他又真係毒咗 dd 喎。

Bbq都得 ？

一個人bbq係屋企果啲呀嘛？

我一個人旅行睇戲遊車河咋

試過一個人睇演唱會同睇戲

一個人去海洋公園

一個人打邊爐算唔算

唱k

真毒唔出街

邊個話出街？～

屋企自己打

一個人行山 唱K 旅行

M記生日會